阿里巴巴今日收市升穿203蚊，老衲代表連登仔承認自己係中國人

燈夠未？
幾時離開？

大家上Twitter 幫手推「中共大審判日」

衲dee